[即時] 將軍澳人鏈

準備連返去觀塘

推

認真咩

真唔真？觀塘等你地

真

龍去到邊

龍尾